有冇人會摸自己嘅脈搏同心跳

跳下跳下咁，好得意，好舒壓

我
強而有力

同路人

得閒就摸吓自己脈搏

間唔中摸下條頸條大動脈，好粗又跳下跳下，感覺好得意

撳住佢仲會有阻流跳得仲勁

接受唔到

感受唔同情況下的心跳脈搏